有冇人因為樣衰所以唔影相

以前寒背又瘦真係完全唔想影相

我都想好似你咁有呢個煩惱

大隻+薯仔樣好搞笑

有呀 未撚自拍過

不直覺得都唔係靚仔，影黎做乜

有有人因為根本冇朋友所以唔影相

冇人想張相入面見到你出現啊

係㗎 影黎冇人睇 男人老狗唔會自拍

( Show Blocked User - 蔡學富 )

成日俾屋企人鬧我唔肯影相
其實係覺得自己好撚樣衰

自己既出現令到張相唔靚

俾人話去旅行唔影相好晒

自卑到見到自己個樣
就想打㭍自己

有時因為自己樣衰 無啦啦喊醒 晚晚都係咁

有冇咁誇

我好驚影大頭

I know your feel, But I am not like you

陰公

幫我影

用filter用show
豬扒都變女神啦